instagram 到底係咪時光機？

你老味成日比幾日前d post 我睇都唔知做乜